邊隻午餐肉最好食？

整餐蛋治既話，用邊隻午餐肉會比較match?

長城牌冇得輸，因為茶餐廳專用

荷美爾

Spam

我見茶記用大圓罐梅林牌喎

整蛋治用圓形梅林牌，坐左幾耐呀?

會唔會太鹹？

食開less sodium 無咁鹹

好好味但係好唔健康

千其唔好阿信屋果d新加玻午餐肉好難食又咸

低鹽版真係無得輸
只食呢隻

Spam Tabasco 味

好似好少地方有得賣

塊肉圓形係乜牌子?

天龍牌/梅林牌？

最有豬味

白豬仔最經常買，但最好食係三花牌